[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(3075)

Goal

有冇機

出面美國讓5.25係咩玩法

日本女足

等收錢

gun 最多一齊仆
齊羊

我都會買小小 直接主其他算 開得出-4 都789

1000終於上到5000 反摩仲有冇水？

驚到土耳其又玩野 殺完法國個個都買土耳其

一齊貼飛先喇

佢依家變左國父 入左波先話cashed

唉 冇哂心機 比個球證黑到輸哂錢

出面5.25喎 我覺得冇咩可能789

女足斬左定重開

齊羊

小注算 過下隱 嬴1球又3分 10球都係3分

似斬 365無左

如果斬左 半場仲有冇錢收

想買匈牙利
但點解佢個主場連克羅地亞都贏埋
都可以冷過威記?

一陣好似日本咁

有

北愛爾蘭?

終於有真正嘅同路 貼飛

同問 唔係咁撚樣退返我個半細呀

巴利 藍斯 因為胸牙利一個都up唔出

走寶 岩岩1.8

踢完半場個D 有錢先 不過你預聽朝先有錢

係 我轉個頭就得返1.75

好似會開返

下半先斬好似半場賽果會派

正氣！

厄瓜多爾 回大飛

平手低過1.8 贏撚硬都唔好買 俾狗屌的

厄瓜無轉盤之勢，轟了

場女足 將於2:12分重開。
下半進行到71:57

克羅地亞你大半隊都up得出
結果?

度埋波 可以訓陣出金鐘了

所以咪同法國一樣...
所以我買胸牙利今場..

開嚟把鬼0-0到尾

貼飛OK? 想跟
BTW又9up
唔信你出

厄瓜匈牙利2x1

女足仲未完？

又jer

要了半大了

威爾斯 原來得巴利

求水

完左場先

又笑 又拎光環之後

女足重開玩撚完
買左大波

咸錫 3456NG cashed

冇 跟其他巴打

我不嬲花生

正氣波黎

一陣隻猩猩就2入波1助攻你睇

意粉 祖記nigga妖人 基恩後備都冇我屌你咩

YY 比5場半大黎，跟你買

我屌 得一個出左過關飛 收到

讓太深唔敢買

希望狗會退錢啦。
班女足休息過，智利妹繼續泊大巴，好唔公平囉。

只限歐國外

on9先買半大

開返一定唔會退啦

你閱讀拎f??? 叫佢跟其他巴打

半大0.75/1

厄瓜?

厄瓜主-1勝 去到4倍

德國10.5C大好似幾撚穩陣 前2日 刷撚到仆街

記住 黑人 世青杯

根本派錢

屌 sor

笑到仆街

...德國 法國 比利時 俄仔 美國女足 100%

冇見幾日 串左 比唔切反應

厄瓜多爾90%派錢波 10%係我唔買 所以10%係韓狗盤

係
已買肚餓

up乜尻.. 90% + 10% + 10%

我屌 GET到了 義助勁 原來你真係買左韓仔

反摩又中！

樓主個名 安已不
有冇人開過個新post

韓國小朋友隊角細？

唔敢買 覺得開大

厄仔【-1】有4倍

厄瓜多爾數佢老母啦

女足其實發生乜事

轉頭準備拍四仔

4X1 for sure

食硬

韓仔對家有無人

落雨

邊場

泛民係咁林鄭下台林鄭下台真係下到台咩

韓仔u20大波 白俄羅斯盤

同路

半場主其他有20倍

白俄咁廢有平手盤

分分鐘十幾比零

泡菜晉級

德國【-3】屌得過？

下世

2年都係對過泰女 炒9-0

頭關厄瓜 8x1

瓜瓜多2

韓假靠得住
都上樹

土耳其會唔會怕凍 變左冰鮮雞

法國個陣想？

懦夫先8X9 驚輸唔好賭by我老死

屌打90%陣法國隊

白俄咁撚廢都有平手盤?

Gnabry前鋒
希望炒返場啦
好耐冇炒過人

過關 讓球
4X1 星期二 8 厄瓜多爾U20 (主) 對 南韓U20 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.79
星期二 15 匈牙利 (主) 對 威爾斯 (客)
客 [0] @ 1.82
星期二 16 冰島 (主) 對 土耳其 (客)
主 [0] @ 2.07
星期二 13 白俄羅斯 (主) 對 北愛爾蘭 (客)
主 [0] @ 2.00
中哂派2個100 頭10抽2

你要咩 直接講

廢青盃應該角細？

lm

訓醒講

YES

我

me

Lm

驚你訓醒唔再入黎

廢青真係永遠都意想不到
烏克蘭都可以入決賽

買左厄瓜多

封咩

封咩 買緊過關

2c

賭名牌輸撚死

有一年 尼日尼亞好似都係決賽 好似 15年

白俄開平手盤

真 諗緊單頭邊場好..

冰島唔撚會輸...贏撚完法國唔洗讓波

其實狗會可以開個球員訓地次數盤

泡屌打 瓜瓜大船又沉

南韓禁屌

咁都屌打 龍門都未撚中過

我就係咁諗 吸撚晒飛 但又驚陣間土耳奇嬴就on99 懶獨特
skip呢場

厄瓜大船？

不了 殺完法國 比利時讓咁深

想買胸牙利但平手高水.. 平手低水我一定轟

尼日利亞贏2015年U17
嗰年廢青塞爾維亞贏巴西

下我記得我係明記睇無線個陣
U17

照舊玩半膽

泡咁勁既

嚇死以為12m

意大利

本身想要法國 見到個陣

你老母全世界都有韓國狗
大你老母韓民國咩

山旮旯波蘭都咁多韓國狗

咪撚再買法 土耳其都輸法國仆街死 打和都冇咁嬲

法國

法國半大未

德國

韓國
比利時
比利時半大
匈x白俄x土耳其
俄x德
全部同我贏thx

學界級數

半大 根本就係練心既遊戲

韓仔踢落真係勁D

LM

韓仔體能真係痴...無論大國腳定U隊都好

大炒吧

法國大炒啦 屌你老母 快啦！

冇秒goal

希臘被goal

上場開-1 今場開-4 屌你老母馬會

打咗20分鐘啫

希臘

我祝聽日去金鐘既巴打
買咩贏咩

厄仔終於射下了

係 加油

比利時半大24

瓜瓜針了

法國goal

包皮快比多粒半大

德國goal

德goal

冰島
希臘
匈牙利

比利時
德國
法國
意大利
芬蘭
俄羅斯

比利時 角球呢 屌你老母

半一詩

無半一

法國上場假波？

今日睇岩咩

法國入波
俄羅斯入波
比利時刷角
韓國冰封c

瓜瓜
北愛
威爾斯
火雞
比利時
意粉
入未

一定啦

意大利入未屌

韓仔真禁屌

仆街希臘反cup啦屌

唔使識賭波。識睇盤就得

韓仔咪刷啦

半大全死

一球球半屌你老母

比利時點入三粒

8x1半細等收錢？

屌 俄羅斯炸乜9

土耳其果場散步波

決賽先有正氣波
3場歐乜歐物都上盤贏

包皮比多粒啦

德要456

訓著左 乜都冇賣到 即場有咩心水

德國有冇咁正氣

美女！

美女主其他了

法國屌你老母 快d入多球啊

德國角細啦 咁樣禁住黎屌打都係當練波唔會落底

冰島！

好撚靜

冰仔GOALLLLL

北愛爾蘭

冰鮮雞

德國30

包皮半大未

德3球

事實證明就算有有冇半大買半一依然存在

殺完法國

愛沙都有老母

真係變左冰鮮雞

厄瓜中楣

冰雞重平半緊 重有下球了

屌你老母意大利比人屌打到

厄仔有劇本未

睇盤就知乜事

德國唔好再入呀呀呀呀呀呀

吸一堆飛 輸撚埋

korea goalllllll

屌01

土耳其入未

韓仔入

韓仔真係贏

南泡goal

針

法國半細可以跳樓

派錢波？

厄jump 訓得

下盤日

韓仔有無咁勁...打完120分鐘都咁有力

格仔

嘻

俄又炸
半大放棄了

屌你老母d深盤全部0:0

跳樓了

德國正氣

1.68讓半球都輸

厄cup未 唔想比泡菜仔晉級

半場主其他都黎
德國12M

唔似...睇緊LIVE

真跳了

4:0

韓仔後防好多人 穩陣到

德國4:0

意狗唔入對家入啦屌你

德40

泡菜為左唔當兵可以去到幾盡

克羅地亞

德都40 法國仲係10想點

屌
啲波去晒德撚度

成班撚樣 之前唔見咁落力踢?

波斯尼亞今場咁撚勁係咩玩法

有場0比0

唔入有撚用

土耳其比佢屌打 足球好黑暗

France 2:0

真。。

法國2粒啦
屌下比利時好過

ben yedder好波

北愛仲唔入

真係假啵？

上場法國都係7成控球

法國搵到出氣袋了

俄羅斯入波
比利時刷角
韓國冰封c

感覺下半場會開拖
厄瓜多爾都講咗好多次手

匈牙利

踢完啦咩？

屌你意大利 主場比人64波 24

俄羅斯 屌你老母 入波啊

屌你老母文仙尼

匈牙利半大24

冰島再goal

Iceland2:0

土耳其呢場

屌你老母 見土耳其贏法國 唔敢買冰島 撲街黎

仆街

土耳其3.60半大話左3.60

德國主其他1.03

Greece 0:2

冰島買半細收息我真係冇撚野講

土耳其狗黎

意大利唔入比人入啦

匈牙利差你

北愛爾蘭入未

0:1

意大利01

意粉

義粉

波斯終於

希臘都比人炒

NICE

未來人

俄羅斯 2.5大波波啊 快啦

俄羅斯入波
比利時刷角
韓國冰封c

意大利輸埋 cls

italy 0:1

波斯勁到

比利時半大啦pk

下半場 厄仔反CUP

感覺佢哋有就住踢

u20意粉廢完 到成年組

比利時-2/-2.5 撕得飛

火雞收左人錢?

屌你老母希望 多手串左主贏 6串1已針

德入球7.5中位 角8.5s

下世先

琴日上盤完 今日要拎番d錢了

迪斯高

土耳其放水啊屌
回水

俄仔唔入比人入啦

俄羅斯傳到空門撻q

俄羅斯 係咪上場入完今年d波 屌你老母 入啦 臭系

德國終於炒番場

美女

場場都下盤
你老母西了

比利時半主

厄瓜應該可以追和

夾撚埋架？場場都下盤

比利時 角球呢 ！
俄羅斯 入球呢！

比利是唔入俾人入啦屌你奶

國際搵錢日

屌你老母 原來俄羅斯炸左兩球 撲街

俄狗 炸2球 1球炒空門

6關半場已死3關比利時加意粉又撚

德國狗點角大

屌你老母 終於入 俄羅斯

吊土耳其

比利時半大未

德國50

比狗肯入未

角呢 比利時！

德國5-0

你老母3日前輸比芬蘭 依家禁住意粉打

德國分d俾比利是

仲要客場

唔知以為土耳其領先兩粒

俄
芬

土耳其0射

意-2
法-2
俄-2
美女-4

德國隊西撚到 呢場半場都5:0

屌你盧卡古門前踢走粒波on9

德國真係想半場主其他

一齊中

匈牙利nba未

你話佢地冇賭自已輸波 我都唔信

土耳其一射就有

土狗角球入

德國痴左孖筋

土耳其
意大利
比利時
北愛
羸波好嗎

ching對上買左咩

巴西事件上身

鬼黎

屌波黑神救

希臘 義大利 伏中之伏

意大利u20
斯落

希望厄仔CUP 冰頂住 威爾斯 白俄贏

意粉讓咁深又跣尻人

你有幾多個mon...

比利時半主都開唔撚出

6.5s入手

法國都係食屎

睇緊意大利only 中撚晒伏 比波流撚到

下半換另一班前場又會再入 信我

勇士

一個mon分6-8份 好似cctv咁

土 比 北愛同路

連6c

德國仆街仔入完角大之後連轟4球

歐聯先睇 呢d尻波睇一場都眼痛

冇角啦 3-4c完我估

屌完法國即刻入

法國30 半大全格
世三goal

比利時GOAL!!

終於入

美國炸完未 比狗俾多粒 意粉反cup未

ben yedder勁到

嘩你老母時都唔補

韓國冰封c！！！

收息系列

今晚輸左大半本金

比利時比多粒啦

土耳其可以追和？

德法 半場屌穿上盤。。

比利時繼續俾C

批准

意粉下半場俾兩球輸半好嗎

兩隊小朋友咪刷啦

非洲佬唔好刷角啊 屌你老母！

土耳其贏波抽位手足一齊衝擊立法會

偏偏就冇買呢2場

比利時快啲俾14c出黎

全部開到？

驗撚晒腦了
買左意粉 死9成

我個條就開到 不過低水

同哂路

同意

有幾多

屌 土耳其差一粒半大

土耳同路啊屌 二串一差佢

好似得5倍

有個燈神直播要撚左瓜

比利是10.5s點部署好

2場輸半wo

我個條

輸半你乖0.5

乘

屌你冇人留名？

屌你老母意大利屌穿3:1
聽朝即刻的士出金鐘

下半法國客其他、比利時-2、義大利反cup全部同我開出

屌你老母土耳其追和或者cup
聽朝即刻做勇武派

屌2場cup 一齊出去
最多我做後排勇武不了 驚無球賭

厄瓜想點 50分鍾出埋1.5/2

要撚左德國5.5s我都係去驗腦算

角就可以要

抵死 貪高水

今晚咁撚惡賭

支持

韓仔大波 腦部一切正常

兜腳bang埋去

你無病啊嘛先生

重心德7.5b
德國佬好撚鐘意落人面 巴西有板你睇

唔好比泡狗晉級ok?

韓仔好多演員

班仆街係咁詐死

怕到時塞你幾千蚊都未埋倒站

買左德國入球細 半場就輸撚左
到底發生咩事

比利時拿拿聲刷14c

俄羅斯 2.5大波波啊 快啦
韓國 非洲佬 同我冰封角球！唔好刷！
俄羅斯入波
比利時刷角
韓國冰封c

意1:1 cup佢3:1

嘩恩斯治尼 一野wo尼..

gchi

屌 撲街 今日咁刷得 玩你老母咩 泡菜

3:1 我立即的士出去 開的士 車埋4個手足 走數正仆街

bale大演帽子戲法

睇一睇 0:0

그것은 스승님을 상하게한다!

3:1未屌你老母

泡菜仔幾時死 成日好運

韓狗快d輸啦

法國快啲456

土耳其 胸牙利 比利時 意大利
全格 車4個手足出金鐘 有冇人lm

派算啦 我自己搭車出

封乜

想知

撚賭仔

屌你老母 4x1 又輸u20 撲街 係9咁刷 刷你老母咩

佢老母就嚟追到平手盤

刷C呀比利時

好撚唔想韓狗贏呀

那會怕有一天只你共我

厄瓜反cup未

土耳其等紅

5分鐘5黄自動申請出場

比利時2-0

屌 想入比利時大波就入

渣古勁到

比利時再入多球

法國義大利全部快啲入波
比利時繼續刷C

法國4-0

屌你德國仲刷C

德國6

唉屌厄瓜仲唔入波

死韓狗 十分鐘內大波

死韓狗訓撚完未屌你老母 正仆街 返去踢韓假啦屌

德國咩事60都刷屌

7cccccccc

德國大炒刷角害死好多家庭

俄羅斯 意大利唔入比人入

聽yy講車落美女咪好

冇行了
下一隊入球追到平均水

法國義大利繼續入波
比利時繼續刷c

呃11號真係好撚廢

德國70就咪再刷

想買德國7.5b

對面都有老母生

呢隊南泡有冇咁勁

超級深盤-3-4開曬

德國真係on9 角又刷 仲入到7:0

狗會開淺個盤然後勁撚低水餵狗

你老母夠膽就半二全十 我聽日就去立法會打狗

美國

G持

比利時冰30分鐘c派 200 1個

韓國ng中！

泡菜20

南韓20

屌又係泡狗

停角啦

fake

北愛識入波未啊屌

炸

俄羅斯2.5b 慘死

炸完厄瓜入呀屌

俄仔 意大利 3球到派100

無眼睇 度下一場

咪撚妹呀比利時，繼續入波，繼續刷C

戒了 88

厄瓜係輸11號

屌你老母賭親幻幻都輸
嬲嬲地聽日早啲起身屌狗

屌你厄瓜多爾爆我角

9.5s針

厄瓜點解唔識訓低

門前飛機我屌你咩

8ccccccc

好垃圾

呢場真係四強嚟？
垃圾到

德國咩事60都係咁刷

意大利想點呀

德國入波未？

唉 死泡狗屌你老母

我正式宣布，下季唔會再見到巴爾係皇馬廢到

德國入多2球啦吊

呢兩晚賭乜輸乜
真係要抖抖

咁樣比厄瓜班友爆一角

1：1

同路巴打

11

1:1

死泡狗

屌 咁撚樣嘔半格出嚟

意狗輸半得唔得呀

輸半都好

泡狗8強又係咁...

點解世青特別容易絕殺。好多場

var

比利時有14c未呀

屌你老母ng終於中返

早幾晚我仲上到40k cash out左次
之後就一路輸

cup埋唔該

似越？

又炸？

Var

德國場波d 人唔識入波？

計入啦仆街

靚炸！！！

德國70停角啦

屌你老母

第一下越左啦 on9 洗鬼check 咁耐

韓狗真係黑撚到仆街

仆街意大利jump

唔吊唔識入波 黎多球就唔吊你

兩場平手盤都仲喺0-0

第一下無進攻意識 點算越

韓國gel

法國真係食屎

早幾晚我都羸4x1 巴甲又狂羸
琴日開始輸到依家

唔係下麻 世青南韓咁都win?

睇左咁撚耐 都係補多1分鐘 屌你老母球證

直接頒獎啦泡狗啦

踢完啦 泡菜晉級cashed

gel

買好撚大？

愛沙尼亞都有老母咖

講撚左7.5b

8:0 收符工

80停角啦

愛沙尼亞都有老母嫁

70就買包煙了

屌 我想補德第8球 唔撚開 仆街

買得

全部下盤

比利時入多粒ok?

吊咁都炸 黑哨

芬蘭俾多粒

匈牙利匈牙利

var班友係咪收左錢
第一下 佢都無進攻意識 又無參與
第二下 更加無越位
咁都話越位

仲有9分鐘夠辛尼破蛋

法國同比利時都係廢

講緊邊場？

呃瓜

泡狗

北愛goal

屌白俄

屌你德國70都刷

比利時可唔可以入多粒

9c 練心

冇一個係贏甚至全格阿屌

叫足80分鐘終於goal

北爱爾蘭0-1

芬蘭求你俾多粒

土耳其和未

德國70都刷

德國全隊空難死啦

贏北愛
最廢果隊

德國知你復興啦

意2:1

上面幅圖
幾好笑

不過其實第一球接嗰個衰咗
如果有經驗嗰啲應該嗱嗱臨走開讓比後上嗰個

屌全大斷俄狗 俄狗死全家

意敢膽穿埋盤

21!!!

烏u20買爆佢 死韓仔 屌你老母

準備call的士

巴打點算明明望落穩贏
點知打到成pat屎咁

我屌胸牙利真係贏盤 仆街 單頭錯場

Cls又爆角 又輸1k

芬蘭

德撚控假角控到出神入化，德乙控完德甲控再出到去國家隊仲要控，仆街死

佢老母德國...9.5s都要死 頂左成場

比利時俾多c德國俾多2c

土追和都可以執番小小錢

屌你比利時3連c

好撚野

屌比利時咩事無端端三連

爆左 聽日見

屌 比利無啦啦3連

食屎狗斷左條3x1

意狗 土狗入未

終於8:0

on9又係贏緊都連角

連強隊贏波都開唔到角細 我真係唔識賭

想死

唉 捱夜輸錢 早知早瞓聽日去立法會算

有冇手足跟左？

比利時入多粒 快快手手
盧卡古

火雞仆街死啦

我要C

講左辛尼要破蛋

意狗土狗

比利時全格未

北愛可唔可以入多粒

屌爆佢老母

不過濕鳩廢青杯一向都冇參考價值
近呢10年廢青杯都冇乜邊個將來有成就

尤其是呢場四強廢到仆街學界級數

土耳其 意大利 比利時 試下比多粒

真係唔識玩 比利時咁都可以連三角

同路一齊叫

白俄追和啦屌

輸1200

我要絕殺屌你老母

屌 14c

德國俾多1c

比利時波又唔入 角就係咁刷

比利時3:0未

爆撚晒角....點撚樣

半二全十一

驗撚晒腦 土耳其真係要殺賭仔

德國做咩事 80都要刷到11角 刷爆哂

德國10.5b都有 cls 諗住書鳩緊

美國？

明明小組賽榜首
仲食住法國

正氣到

德國係咪on9

買天大 之後瞓

拍定手先啦

法國個場一定打假 今場吸晒土耳其飛 盤都唔比走好絕

唉屌 衰貪心串左比ng

角大黨大勝日

利申：斷撚左一關

意大利屌你老母 贏波輸盤

過關斷威爾斯

一刷完11角即完場

半2全10 垃圾德國

屌 呢排開始冇運 玩埋今晚停一停 輸1200

早上波有冇追數TIPS 全部爆角 輸到喊

俄狗屌你老母

不枉睇左半場濕9波半2全11

對面太廢㩒住入波刷角

針死人咩

美足90

比利時goal

仆街 恩斯治尼單刀炒

比利時救世界thanks

比利時穿盤

屌 比利時都穿盤 垃圾意粉

點解唔係土耳其goal 屌你老母

屌屌屌

大難不死

全格

派少少嚟ok? 想回血收手

屌，總之買比利時

比利時北愛法國德國cashed
深盤唔買先45678...

我買好細

無入球俾我gel爆左

感動!!!!
比第3球 德第8球
2串1 goalllllll

爽 德法比過關

屌真。。 讓深個場先穿盤屌

我了

我都想喊

半場已經講左7.5b德

美女10：0

盤加意大利，厄下一球重傷，今季差二千幾分上黑卡，慘，黑到pk

Same road 屎都標埋

比利時終於穿盤，幫我贏返幾百

意X 比ng cashed

射爆我就完場

仲未訓

迪布尼救世界

大家唔洗多謝我派我就ok了

真心燥 德國80都要刷爆

土耳其咪候榜首喇
買法國你就咁撚勁
買你就咁撚廢

屌你差唔多賠率

追!!!!!! 7點半唔識買

土耳其同意大利今晚真係害死人了

慘

女足波強13-0

Lm先

今晚原來唔買角球先贏錢

On9白俄 我都有條斷佢

開場買左德國角大 點知佢20幾分鐘入3球補個角細
屌

屌你老母仆街死意大利 全日profit冇撚晒

本身贏左呢注就回血了... 屌

貪心買左德國11.5b

屌你老母俄狗

至少仲有一球

Yy

聽日唔賭女足要等到3點

今日麻麻地 剩中低水4x1 斯洛盤 法國半大 針土

I know that feel
望住個賠率之後係咁升

屌8:30先有波賭 迫害 點追數

11:0

點解唔入大波？

連輸幾日負數了

-2k

買左咩又

我買左意大利6.5B
斯洛伐克 9.5B
輸到ON99

唔關事 轉左賠率以為買左
入左之後翻去嚟原來冇買

德國角細
阿塞角細

轟十皮落LAFc

利伸，黑到pk

+0 今日屌 係咪要開心屌出聲

全部都係撚狗

屌 抖下未

12:0未

話口未完

.. 睇下出咩人先 杯仔 成9日副選 唔出villa一定唔買

又未來人

垃圾土 斷我過關 差d上到8k

唔撚想知呀屌！！！！ 輸死人

睇落冇13球喇

主其他幾倍！中

屌真。。 4x1斷尻左佢 屍都冇埋

唔賭無錢
Btw嚟緊呢兩手都無波 要用payme大法了

我屌 法國乜原來-4 以為-3 ON9架

1.8定1.9

打錯字

都好呀 又有5000

手賤補咗注又打和 allin天主教算

我都係斷白俄 廢到

屌

臨尾1.95

今日好撚難賭cls

屌你老母！ 想大叫 有冇人一齊

德國先係-3 法國-4.. 屌你老母狗會

垃圾隊

早上點買 屌 仲要等到7點半

外面明明 -3.5足水 ON99 屌你老母咁樣開

買左咩？

去金鐘叫

出金鐘打狗發洩啦

12:0都仲要補三分鐘

今日 玩左明明贏緊12k 比意大利 同土耳其 整走晒 想大叫

屌你老母 諗住比利時絕殺有錢收開心左陣

冇錢去呀屌 又眼訓。。

屌 驚比狗打 不了 岩岩先比狗會斬撚完一頸血

應該係我燈左厄瓜同土耳其
7x1 斷呢兩關

斯洛伐克最正氣

本身贏7k 倒左落角細到 啊啊啊啊啊

淨入入波慶祝都3分鐘

歐美強隊對東南亞隊無論男女都係
永遠當人冇阿媽生

我醒啊屌 反摩冇出水即刻縮注 不過都+2k今日

d
屌你老母，中左狗會唔撚派？！

屌你13:0

屌你老母大jump日 仆街 立法會清場未

13:0

以後2x1/3x1算
4x1以上點都死1關

補到13:0

入到第六七球嗰陣應該都拍下手算啦

單頭better

上面個亞洲盤專家中咗

屌佢老母條撚樣 一定有大船波
死仆街

唔想知呀 唔好再講 好撚傷心

當你得500蚊
但有好多場都想買盤...
就想串

禁入派彩睇下啦 法國場波狗會未結

佢肯定買左意

有冇追數料
比角大玩死

黎緊晒國家隊
得番娜超瑞超同美洲杯 呢2星期 仲難賭

紅牛直屌主勝

屌撚爆佢老母臭西 輸撚極都唔撚介 自己輸咪算 搞尻埋人地

睇左，冇派

玩埋呢日唔會亂到我 國際賽再翻嚟
今日輸7舊 諗緊幹轟唔轟天主教

仲唔派彩dllm

對左

國際賽3個月後wo手足 5大聯賽都開季

咁等四大聯賽啦

上盤狗點睇天主

國際賽好難賭又讓得深又開唔到

買一千天主教就追返啦

咩輸要收手

狗會未派彩點買天主教

屌 過關串起佢訓教 較鬧鐘睇立法會
幾點搞事

講埋呢句
不過冇乜幾可對到

冇 其實上兩個月都少見我波po啦 除左歐聯歐霸其他冇玩
慢慢戒緊賭 儲緊錢去半年歐遊
有機會 日職日乙會翻嚟玩兩手

串左咩？

收手好事黎 忍到手唔賭真係佩服

上盤狗可以買得咩
未買不過 應該都會買注

點賭
唔賭點搵食

我轟天主算

天主係驚佢拎一分姐
一分已經夠冠軍
但我都應該照買
較鬧鐘起身買算
訓了
gngn

聽日早場女足

女足完全唔識
買親半大就死

紅牛艾斯有冇同路？

我想問
北愛贏波我個平手盤唔係贏錢咩
做咩淨係派返意大利輸半嗰半注比我？

北愛未派

咁鳩耐架狗會

其實點解買2x3
仲哂得2倍

我乜都未派

求其鳩篤架咋
又要唔想買咁多又諗住輸都唔駛輸曬嗰啲縮骨心態來

天主教大學all in?

推一推 手足起身出去未

屌咪屌啦
我成日白玩 買撚左土耳奇 同意粉

想買新英倫

出去打狗吧唉

驚一訓miss左立法會live

7點先結算完 抖下自吧

唉 兩日串埋都輸一場
好撚sad

400變4000 斷一場就0

仲話榜首 打贏法國 on9

呢兩日歐外咁易賭既

陣間啲波有冇心水
想贏番

等緊士多6點開門買一箱水去 因為得我一個人拎唔到咁多野

本來睇住啲現場消息已經冇乜心情又瞓唔着 仲要比德國撚左成場 老老實實我真係冇乜心情

克制唔到自己隻手

如果南韓冠軍應該好多人肉赤

雖然濕鳩廢青得啖笑

咁嘅級數好意思話自己四強賽事

馬會應該開巴乙啦

新英倫+1

same

我睇左一個鐘直播 水應該唔太缺 攰就訓吧

烏克蘭個場 好睇d？ 冇睇南泡了

紅牛掛 上盤狂魔

買咗6.5球大
喺外國

紅牛殘陣

藥房又未開 我都唔知應該買啲咩過去

訓教啦 通頂去攰撚死你
反正佢改左下星期先2讀 95%今日乜事都冇

想話厄韓都好垃圾,甩波又多走位又差
調返轉冇睇烏克蘭

德國女足咁冷
玩完

無波賭都唔訓

真？ 未睇呀 睇緊立場live

仲要冇美國馬